黃店：林作保險 藍店：培生培心 做人做狗自己揀！

真香港人就一定睇開試當嘅 有睇開都知佢地同培生frd底 所以一定撐後者

林作黃
睇吓佢老母先啦
講一兩句嘢撚到班傻仔封神
唔怪得俾藍狗笑